兒子真係盡咗力，不得不承認佢係亞洲史一

見到佢造波射波一腳踢，但係俾條廢閪卡尼塞住曬，佢啲射波已經最有威脅，全場爆盡無停過。
兒子去到臨尾五分鐘有個鏡頭，射極都唔入之後開始想喊嗰個樣，見到都心酸

仲要為咗足球保住童子身，依個男人真係好能尾機

真心 成隊熱佢最有威脅
如果一早出佢同locas 利應該輸左

鳩射都有威脅

其實佢對阿積士次回合
同今場決賽都踢得差水準之下
不過比起阿里kane就

鏝城主場5:3果球如果唔係越位
熱刺入撚到決賽？

d傻鳩獌係要話隻工兵park勁d架

如果唔係越位即係越撚左啦

熱刺輸咗就輸咗
冇得如果
勝者為皇敗者為寇

乜撚野兒子

波衫都係咁寫, 有咩問題

Son

仲有球手球決賽當還返

食過大把女喇, 唔認之嘛

神龍上身,VVD暴走,非戰之罪

琴晚60分鐘後佢係咁爆
次次見到佢拎波，個心都離一離

真心公平講 son係勁過wu lei既

贏到杯未
我曼朴智星屌打啦

唔準講武球王

痴線連登真係多人奶共
講句事實孫興敏勁過冇女
勁多負評

怨婦鏝

亞洲史一兒子拎過咩冠軍

琴日幾下遠射都靚
不過人地abc上左身

華美倫都拎過好多次冠軍